【聖誕傳奇】嘉湖山莊癲賣1,360萬 破盡天水圍紀錄

呢間係1200‘
1層大客飯廳，1睡房，1儲物室，客廁，廚房連工人套房
1層3睡房 雙套房。
外加600’天台既內置樓梯頂層複式
重要呢類單位全頂層開揚景外望綠化濕地公園同遙望海同對岸深圳灣

1300萬係港島買到500‘2房only
如果新樓 重要得open kitchens

有人喜歡享受生活
我覺得1300萬買無可厚非

1300萬係港島買到500‘2房only
如果新樓 重要得open kitchens
On9

可能係深圳土豪買

天水圍樓 = 垃圾
根本唔值咁貴

頂層連天台其實好正

夏天仲正